(台測)職業特工隊1 3 4 5 6

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.不可能任務情報局 (IMF)是一個CIA底下非官方的組織，伊森·韓特是IMF其中一個隊伍的隊員，而所屬隊伍由吉姆·費普斯帶領。這支隊伍前往布拉格去抓一個叛徒，以阻止其將偷竊而來之情報外洩的行動，卻因為在執行任務時發生差錯，導致整組隊員死亡，只有韓特殘活，但是韓特卻被誣指為潛伏已久的叛徒。韓特從後援的尤金恩口中得知這個抓叛徒的任務其實是個餌，IMF的目的是想知道到底誰是叛徒。為了洗刷罪名，討回清白，韓特即使被政府追殺，也不顧重重危機，決心直闖CIA總部找出真正的主謀者

2.在不可能任務情報局 (IMF)的眾多特工中，伊森·韓特（Ethan Hunt，湯姆·克魯斯飾演）一直是表現優異的一個，不過經過多年刀頭舐血的日子後，他決定遠離第一線，改以訓練新進特工為主要工作，同時也打算和新女友朱莉亞（蜜雪兒·摩納漢飾演）結婚，但是一次救援行動卻打亂了他的計畫…

3.不可能任務情報局（IMF）的一個小隊在布達佩斯執行文件攔截任務的時候，負責攔截的特工特雷弗·漢諾威在穿越重重障礙成功拿到文件後被一名出現的女刺客直接射殺，剛拿到手的文件也被對方奪走。幾天後，漢諾威的領隊珍·卡特和晉升為特工的班吉·鄧恩潛入莫斯科蘭卡監獄，把在裡面服刑的伊森·亨特和伊森的線人博格丹解救出來...

4.攔截運往敘利亞的VX神經毒氣的貨物後，不可能任務情報局（IMF）探員伊森·韓特相信他能證明辛迪加的存在。在IMF倫敦分部中，當韓特正想了解下個任務時，眼鏡金髮男出現讓韓特吸入毒氣，並派手下向韓特逼供。韓特被反叛的英國特工伊爾莎·浮士德營救，伊爾莎是辛迪加的行動人員，她並沒有解釋行動的用意。辛迪加的存在被證實後，韓特展開對辛迪加和眼鏡金髮男...

5.頭目索羅門·連恩入獄兩年後，「辛迪加」的餘黨組成新的恐怖組織「使徒」（The Apostles）。伊森·韓特受命前往柏林，趕在「使徒」將三枚被盜的鈽核心賣給原教旨主義者約翰·拉克前，將其截下來。他與班吉·鄧恩和路德·史提寇一同執行任務，但路德被劫為人質，伊森選擇救他一命，讓「使徒」拿走了鈽核心，任務告吹。三人抓獲核武專家尼斯·德布魯克（Nils Debruuk），了解到他給使徒製作了三枚便攜核武器

2 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野